太子地鐵站管CCTV既職員請入！

今日消防，黨鐵，狗局，救護出黎鳩up 九千幾百萬個原因出黎掩飾係太子地鐵站殺人事件既前因後果。如果你有能力接觸到呢段CCTV, 請你考慮將呢段CCTV 帶到一個合適既平台，將佢公諸於世。

我敢講，如果呢段片同四個單位講既野有出入，絕對會係引爆中共同港共政權既最終藥引！全世界都會將目光放落黎！呢條片絕對可以拯救香港呢一代人！請你慎重考慮！

P 牌仔推唔到，大家如果認同，推到該同事入。

push

1

推

段片而家應該全mtr最高權限嘅果班人先睇到，即係平時出黎鳩up果班仆街，普通職員無可能睇到

去到呢個地步， 咩都試下。希望access 到呢段片既人有其中一個人有良知，呢段片絕對可以還到烈士家屬一個交代同引爆港共政府